其實失業咪失業 無錢就拿綜援 點解要迫自己返工？

失業率上升唔關我地事架

只要你無意欲搵工，你唔會被計入失業人口

未搵到合適自己既工又唔係無意欲搵工嘅

agree

好唔想返工呀 有無拎綜援既攻略?

扮痴線

行入社會福利署

lm睇攻略

lm學野 我寧願月入3k可以做自己鐘意做既野都唔想得十幾k要做狗

給開司一罐啤酒！

開司 最近還好嗎
尚愛玩限定猜拳嗎？

好岩
我之前番份工個經理脾氣好差，我做少少野唔合佢心意都會俾佢鬧
如果我繼續做落去，港聞版就㑹有我出現

番工唔係讀書，有努力唔等如有回報
大部份情況只係俾僱主當狗咁駛
社會太多自私既西人同牛鬼蛇神
一唔小心就會俾人玩死萬劫不復

推

香港既工作環境真係好差
人工低, 工時長, 仲要受氣
上司經理拎高人工唔係負多D責任
出事就將責任扔哂俾D細既

樓主搵到工未？

係香港生存真係要有“食屎也好好味”呢個心態去做人

sad but true

綜援D$唔L係我地做狗搵番嚟交稅比嘅！？將自己嘅快樂建築喺別人嘅痛苦之上，你好意思嘅，垃圾，仲衰過乞衣

做輔助就業

你交幾$稅？

即係幫人介紹工作？

咁你咪唔好交囉

外國連ot都唔比

有姑娘指導下工作，有少少似庇護工場
不過津貼多好多

加油巴打, 最緊要番既工無覺得唔開心

我之前番工成日俾老細罵令到我經常唔開心, 仲想了結自己生命

自己既情況同上面條link一樣, 但無睇過E生

又啱喎

快啲搵人分享下拎綜援心得

不如整到自己傷殘🤤🤤
claim完保險再拎津貼

駛唔駛養家？如果唔駛又做得唔開心不如轉去做輔助就業主

傷殘津貼只得$1600左右

仲有八達通
特快公屋

三千幾唔洗交租好夠洗
一年去到一兩次旅行

而家醫生好似無咁易批公屋了

整斷兩隻腳

我都曾經返工返到想自殺,好彩及時quit左

我返工返到有精神病
打９９９通知警察世界末日將至

交幾多錢唔係重點呀嘛？重點係我地有份contribute

我又冇諗住唔做嘢，點解要唔交

屌返工交稅又點
啲稅又係養返大陸蝗大白象工程
橫掂益外人點解唔益自己友

家家有求，我以前每年交二萬幾蚊稅
而家有需要咪申請番津貼
社會安全網就係咁運作

返工 之後要交稅 做完得個吉
拎綜援 唔洗交稅 多左可以比自己草

香港好多工都惡做, 唔惡做都唔會有個空缺請人
好多時都係上一手頂唔順走人, 成個就業市場好似接火棒咁
睇你為左生計可以捱得幾耐
做人唔係想生活開心咩, 點解要咁多苦
唔番工又會內心過意唔去
真係好想結束

咪以為交過二萬幾蚊稅就好威威
總之有手有腳唔做嘢走去拎綜援又要鬧批得咁撚少錢就係社會中渣滓

如果有個公屋單位住緊
攞綜援 返PT 真係人生贏家
識人彈到JOB比你返 計埋綜援 分分鐘月入萬幾不是夢

而家有病呀on9

一於唔返工攞綜援啦
條命緊要d

有工返就唔好攞綜援啦

我父母一定唔俾我咁
有手有腳無人會明白點解要做廢人
所以我無得選擇先會想結束

一齊爭取安樂死囉
唔係廢人呀
死後世界可能更恐怖
到時就慘了

爭取可以安樂死既國定放寬申請要求, e.g. 有自殺傾向既人士?

Yes
如果搞得成功
可以成立一個組織籌款
再請番你地做幹事
解決埋失業問題做「廢人」問題

我以前個上司同我講話我係公司無生存意義
唔明點解要咁樣對人
到我話唔做佢又發火罵人
我對住佢好唔開心

有病就睇醫生
社會冇欠你

辭職係明智的

社會欠我呀on9仔得未?
between, 醫生都叫我唔好返工，驚我病發，得未
交少少稅，以為自己好巴閉
養起幾萬人咁
一個奴隸卻有奴隸主的思想
只有中國人先會咁樣

方向係好, 但係點樣實行?
寫email要俾邊個, 人地唔理你都無辨法

認真問，你覺得社會欠你d乜

我估
欠左佢李+X咁有錢既老豆
欠左佢十幾廿億
欠左佢十幾廿條樣靚身材正既女
欠左佢十幾廿架超跑
欠左佢十幾廿層樓
....
總之 唔係人生贏家 社會就係欠左佢

成立左組織先然後申請牌照在街上籌款先

on9仔有樣睇

一言難盡

逃避問題對你病情無幫助

唔係應該爭取可以安樂死既國定放寬申請要求先
聽講話都係五位數字, 正常人應該負擔到既

根據聯合國的《世界人權宣言》，每個人都有與生俱來的基本權利，包括選擇權。在不損害他人權利的情況下，人理應擁有終結自己生命的自由。

想終結自己生命
上IFC簽個到咪得囉

你當全世界得你一個有精神/情緒問題咩

我見過好多case，主要係個人諗唔通鑽牛角尖係入左個死胡同裡面，你唔轉個方法作出改變，點行番出嚟

講真，有無巴打做批老綜既部門，教下我地有咩走精位?